咪撚投降 咪撚聽曾鈺成講 事後會追究呀！！

咪撚投降 咪撚聽曾鈺成講呀
我知入面未走到既手足可能好細個 而家好驚
但你地而家走到都係要登記身分證架
過得今晚聽日都係被狗拉呀！！

警謊保留追究既可能
一定秋後算帳！

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

如果好似佢咁講，走出去唔會告得入，咁留低都唔會。
咁不如學者同社會賢達帶啲物資入去比佢地補給咗先，比多啲時間佢地考慮，情況其實無急切性一定要走，個不安因素只係黑警。

曾鈺成信唔過
佢雖然係建制裡面最好既
但都係唔可信